台灣花蓮5.6級地震

今日22時14分在台灣花蓮縣（北緯23.94度，東經121.43度）發生6.1級地震，震源深度5千米。而就在今天22時11分，台灣花蓮縣（北緯23.92度，東經121.53度）發生5.6級地震。

5.6級姐

中央氣象局發布地震報告，今天晚上10時11分發生規模5.8地震，震央在花蓮縣壽豐鄉，深度15公里；緊接著10時14分，花蓮縣壽豐鄉再度發生規模6.2地震，深度14公里。